%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\titre{Thème d'approfondissement\\Question de partage}
\reference{Math 11}
\begin{document}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}
\begin{center}
  \includegraphics[width=12cm]{theme_2_fig1}
\end{center}

Déterminer l'équation de la demi-droite qui partage le domaine
délimité par la parabole $\mathcal{P}$ et l'axe des abscisses en deux
surfaces de même aire.
\end{document}
